有冇人試過呢個皮膚病

呢個係咪汗皰疹？水泡又痕又痛

睇咗四次醫生都未好仲惡化左

淨係叫我食敏感藥同埋搽殺菌藥膏

有冇人試過有？同埋點醫？

心情搞到好差，連街都唔敢去。

好心加慎入啦，大佬你要考慮下其他人感受

嘩屌

切撚左隻手算啦

醫生無話你知係咩嚟咩

我隻腳都有，一係突然冇事 一係就多到仆街
夜晚先痕到死

無淨係話有菌，有少少感染
一定唔係手足口病

中西醫都睇過，西醫最差

見到皮膚病呢隻字都知咩事啦

入嚟預咗有圖

我淨係手有，但佢一路咁發出嚟
我驚遲啲連腳都有
Ching你都小心啲

不如試下用殺真菌個啲藥水茶下 我覺得關事
呢啲本身係腳既問題變左係手

我無你果D疹但係有水泡我一定 R 到佢浮面再整爆佢去水。

你會唔會係有咩過敏，試下係生活開始改變同埋做過敏測試。

衫褲鞋襪全棉，淨食簡單野唔加調味，睇下有無改善？

我屌....真係斬撚咗佢好過

本身我係得一個5蚊銀咁大既
睇西醫叫我用殺真菌藥膏
一個星期就變到成隻手掌都係
連我隻靚左手，無都變有

我試過。近幾年無事。 係對紫外線敏感 用熱水六一六會好爽。但到夜晚就會勁痕

平時食嘢都好清淡，病前半年都介咗飲奶
水炮冇R，佢會自己爆唔係講笑

真心咩

我覺得唔係細菌作怪。係身體免疫系統過敏。 之前我出同一樣樣嘅疹 雖然無咁嚴重。 唔整穿水泡就勁痕。整穿左就又痕又痛。

屌你老味。。食緊飯。。
你呢d濕疹黎，戒口啦，
塗藥膏，我一發濕疹都會塗日本買返黎個d濕疹藥膏

淨係手掌位有？。 咁有機會係洗手液過敏

係，身體免疫系統過敏

李斯德林

全隻手都有 好大機會係用左d洗頭水/淋浴露敏感搞成咁

我都係咁樣 但冇你咁嚴重 得一支手指係咁
狂用類固醇都返發 呢排沖涼用凍水唔落淋浴露同早訓就好左好多
同係日本買左支藥膏搽都有D用 你咁嚴重就唔知岩唔岩啦
共勉之

以前都有，果陣係飲食問題，食清d同幾痕都唔好去R去，後尾好返左，查咩藥都無用

Ching 你真係小心啲
我半年前都係得一隻手指有事

已經轉晒防敏感 都無好過

好灰呀 就嚟抑鬱

有冇人支持下我

唔使搽野 等佢自己爆 一出水就攞紙巾擦左佢
我之前都有 唔理佢一陣就冇事

你依家應該直頭完全唔接觸鹼液之類 同埋盡量留意下。接觸左咩野對手會惡化。假如真係免疫系統問題。 搽物野都係無用。

我當年用左好長時間先發現到原來來太陽光敏感。問你死味。

重點係爆出嚟嘅水會感染其他部位

係咪夏天先有? 我前幾年夏天都有，都好多但無你咁多，勁痕，之後揸隻藥膏叫Cetaderm Cream，就會無生咁多，但有小心有類固醇，所以我會有勁多水泡既時候先揸，叫做舒緩下。

我本身另外一種有皮膚乾既濕疹，我以前有揸另一隻類固醇藥膏但個隻藥膏對呢d水泡係無乜作用，所以我諗唔係隻隻類固醇都對呢種皮膚病有用。

盡量唔好比隻手濕同埋保持乾爽會好好多。

好想撕走塊皮

同埋我發覺有冷氣地方會冇咁痕。沖涼唔好用熱水。 一定要用凍水。 用熱水一定痕到仆街

我條鳩都係咁

仲嚴重過你

你要唔要圖？

濕疹，用多d hand cream

唔好用其他藥膏，包括類固醇

完

佢想到咁全面就唔會搞到咁啦

我之前都有，唔好r佢，啲水一流出黎就會令其他皮膚既位都生，一穿用紙巾吸咗佢，本身負責洗碗，但係因為生咗呢啲野所以停咗洗，再擦藥膏就好翻

唔關事，呢隻皮膚病我懷疑係關細菌事，同埋揸hand cream即係濕，唔夠乾爽，就會有。

最多，你R佢然後龜裂既時候揸，係為左舒緩你龜裂既痛楚，但絕對唔係用來減少水泡既數量。

如果真係太陽光敏感點處理
好驚喎日日防曬？

多謝晒你呀
我上網查下先

我以前未試過有，以前冇濕疹都冇其他特別敏感，屋企人都冇，搞到全家人都好擔心

okay我一定會試吓用凍水沖涼

以為第2張係你69

加返個有圖慎入好啲喎 巴打

香港腳 變香港手
即係主婦手

唔係主婦手呀

用左會唔痕？定係減少水泡

樓主係咪成日直吹冷氣or浸凍水？

我都有 但一時時 細粒過你 睇完醫生話冇事比d垃圾豬油膏我用 但我就用自己handcream既
我覺得唔好掂咁多水會好d 依樣最緊要
我自己夜晚一撚定會搽好handcream先敢訓
同埋心情好係最緊要

但係呢
佢有啲位自爆完有瘀血咁。。。正常？

你手指都幾短

戒口，睇中醫調理下身體

RIP

我都曾經試過，嚴重過你。

無乜野，濕疹來的。

你身體有無其他地方都有？

係咪免疫系統唔夠強

我都有汗疱疹
但冇你咁嚴重

唔係喎 你啲泡睇落勁似水泡型香港腳
係生係手上面
可以試下用腳癬靈浸手 脫皮睇睇 可以立即止水收泡
不過問問醫生先 費事你衰多幾重

我個一隻手指都keep住爆2年 呢排搽呢隻膏就消哂水泡啦而家結哂焦等退哂希望唔好再返發啦

唔知你咩問題，但睇相覺得同我老婆99%似，佢嚴重過你好多倍，連醫生都話見過最嚴重既病人。
但而家已好返99%

隻手唔好濕水，每日只用棉花沾少少水來清潔。
你話你食得好清，但清淡既野中都有好多野其實唔食得。菇類，連白菜，椰菜呢D常見既都唔食得，要好返起碼要調理幾個月

中醫係醫病唔係調理身體

有無巴打好似我咁？
係廯定濕疹，塗邊隻藥好d
買過幾隻都唔好，平時要keep塗hand cream

同埋係得右手有

咁驚巴打介唔介意講多少少
仲有乜嘢唔食得，同埋有冇用邊隻藥膏？

炎症咁重醫生有無建議你先食抗生素？
就咁睇圖一定有感染發炎先會咁

多謝分享我會研究下
一齊加油

係，夏天熱嚴重d
睇過皮膚科 係有d用 但每個月都要覆診/買藥 3xx$

有菌會咁既咩

on9 logic

睇過西醫同中醫，話佢有濕疹，但佢自己覺得係濕疹再加其他病。搽過唔少醫生開既藥膏或保濕之類。但佢最後發現唔搽係最好

平時搭藥膏都無乜野，但天氣一焗一潮濕，佢搽左藥膏就會更嚴重，因為藥膏會焗住隻手。
而家完全無搽野，飲中藥，每晚用生理鹽水來抺手，戒口，已經步向復完。

戒口既話，佢係跟中醫講既一般濕疹既戒口方法。9成平時食開既都唔食得。
多數食 豬肉，雞肉，生菜，菜芯，唔食河魚。

仲有佢做過果D乜Q食物敏感測試，唔知準唔準，但都有同時戒緊呢個測試話唔食得既野

成碌性病賓周咁

似梅毒第二期
快啲睇皮膚與性病科
再唔理會上腦

睇醫生啦

熱水 火酒 粗鹽 滴露 浸 抹乾雙手雙腳 查藥膏 完
一個月斷尾

利申曾經患過白色一點點浮現手掌腳掌既真菌（康復人士）

濕疹啊，我一到夏天就會咁 勁痕

同樓主一樣，睇4個月中醫接近醫好，平時接觸完水之後一定要用hand cream

如果對稱生，似係掌跖角化症

我都係得右手有，醫生話係濕疹。
天氣熱就會嚴重啲，會有水泡仔，同埋掂完洗潔精都會痕。
唯有掂少啲水同襯佢乾時搽cream

我前幾年都係咁 但係依家已經好返 冇搽啲咩藥膏

我而家好似你咁
有時會好痕 又係咁甩皮
我隔日搽類固醇 一乾就搽木瓜膏
慢慢變返正常手

有機會係濕疹，睇睇流出嚟啲水有冇膿。
冇就應該屬於濕疹

對稱生，好痕，搽咗潤膚膏好少少嘅多數係濕疹。

我自己好耐會生一次喺手腳，平時唔同身體部位都有機會生。

唔好畀皮膚太乾，戒口我唔肯定有冇用

記得唔好打飛機住

皮球科都唔得?試下中醫囉

身體毒素高，整碗涼茶。

以前讀書隻手成日生可能太大壓力

濕疹黎
我自己都係受害者之一
類固醇唔可以搽太多
搽得多皮膚會簿 變相更加易損

做過敏測試搵源頭，唔係受苦係你自己

我都有不過無你咁多
我本身做餐飲要洗野淨係手指有少少
盡量洗手就唔好用有soap既
洗完手或沖完涼就搽藥加保鮮膜包住隻手過夜
洗手用溫水 唔好咁大力
以上為自身經驗

有啲似
我以前生過疱疹又係咁上下
睇西醫無咩用
我自己係藥房買左啲浸腳殺菌嘅粉黎浸
平日保持乾爽斷左尾

樓主有冇長搽類固醇
我之前嚴重過樓主 最後發覺係類固醇上癮 一戒類固醇就爆晒出黎
戒口加作息正常 淨係食 豬 肉 雞 菜 呢啲 調味都盡量少啲落 之後已經冇事了

我比較在意你點打飛機...

下 你醫生廢架？
咩病都講唔出，執撚左佢啦

你似主婦手，建議你睇政府專科

Ching 我之前都試過
不停出水 手都唔敢同人握
我上網search小紅書
(知實有人屌強國野，但個時勁嚴重又想快斷 真係咩都試) 好多人推呢隻

係佢淘寶官方店到買
擦完3,4日好左6成！
依家已經無再出呢d水泡疹啦
希望幫到你

屌你老母

你望下佢個 名啦

睇私傢啦

香港腳，即係真菌感染，手都會有
你應該要口服藥
同埋無咁快生效，起碼都兩星期
之後要消毒晒D襪同衫同鞋
真菌要酒精先殺到

汗疱疹 通常左右對稱 發生

我N年前日日OT 六、日冇假放

壓力大到 出汗疱疹

初初腳 之後到手

痕到仆街 之後早睡早起 個零月後 冇事了

水泡啲水會惹到其他冇事既地方架
所以你要小心啲唔好亂咁掂到啲水
有啲大既水泡我會消毒左枝針再沖住水咁挑爆佢
等啲水走晒就好快好
我發現太攰身體一弱就會起
有時掂到酒精搓手液都會起
你唔好r爆佢惹到周圍係搽下野好快好啦
加油呀

辛苦了 皮膚病真係好困擾

木瓜我都有 但效果麻麻 你一日幾多次？
邊隻類固醇

你身體仲有冇咩其他野唔舒服?
中醫點講?

過來人
比你更嚴重
乜藥都無用
之後開始狂做gym
狂操上身肌肉
握力勁埋手掌都變厚有肌肉
之後不藥而癒
皮膚仲靚左

你呢種似個人太乾........
大便會唔會好乾好硬同尿黃?

唔會啊，皮膚問題黎，得右手先係

dermatitis 尼
唔好r
係超級痕但要一定忍
按醫生講去茶藥膏兩個星期倒會好
到時會甩皮跟住慢慢回復正常
一痕果陣就用冰水浸/沖手，要涷到麻痺果種，就冇咁痕
水泡太大穿左用紙巾整乾，保持清潔小心感染

呢個病真係考驗忍耐力
完全明白樓主心情
果兩個星期真係惡夢

濕疹邊會起水泡架，唔好亂講啦
起水泡似香港腳，即係真菌感染
聽佢地講當濕疹走去搽類固醇就仆街了

你有無留過d水泡穿左既fluid去種菌
如果係bacteria/fungal先可以對症下藥

似主婦手

btw 睇下醫生好 因為我冇你咁嚴重

好似落鑊炸完咁脆皮

似汗皰疹
我一年幾前開始到宜家
睇過中西醫 中醫慢但好咗6、7成
宜家每晚用死海鹽加水清潔雙手
雖然好痛但係快啲好 然後用cream 保濕
雙手記住保持乾爽！

係咪on9
濕疹邊會生水泡

你西醫睇專科？普通門診冇用

岩岩search都似係
買位凡士林試試先

我都係一隻手指 身邊無人得一隻手指，仲以為我點解咁奇怪
每次痕起上黎真係想成隻手指斬咗去，宜家得個隻手指勁鞋，同埋好多肉色嘅粒粒
唔知可以點搞好耐啦

rip樓主

我對某一隻洗潔精係咁

我都有啊但我係夏天先出現
有時係腳趾同腳底一堆細水泡咁生 冇留意佢嘅話過一排就會自己乾曬然後甩皮
而家係手指邊到有一堆細水泡 但又唔會爆 淨係會甩皮
好困擾

我用開妥善，我都有你咁既問題，但無你咁嚴重

有時真係灰到一野r爆哂佢算
一見自己隻手係咁真係好抑鬱
但唔掂洗頭水淋浴露真係會好好多 我已經練成淨係用左手搞掂要掂水既活動

咁你做gym 有無戴手套

多謝你！岩岩down左小紅書睇，都多人講，之前就咁google 得台灣地區既資料，香港都無。

似自身免疫問題，試下做中強度運動

但係我得左右手有，同埋腳都無
上網睇香港腳嘅症狀，淨係腳趾罅先有？
而我係手掌同罅都有齊

多謝你先

但係隻手爛到咁點做gym
一有壓力就爆曬啲水泡
咪玩啦

斬左佢啦

R.I.P

香港腳係個名啫
唔通剩係香港有咩
我手都有

起水泡
晚晚半夜留黃水
痕撚到仆街
我之前生左係個嘴到
醫生不斷轉
搞左3個月先好返d
個時情緒又係好差

樓主加油

我都有 起水泡痕到仆街
睇過幾個皮膚科都話主婦手
搽類固醇就無曬事 一停又起過
我懷疑係洗手液問題 減少左用都唔得
你地用開邊隻洗手液？

所以我出街好撚驚要扶地鐵火車巴士啲扶手
啲柱9成9都俾啲核突嘢掂過

手指咁撚肥減下肥先啦

樓主有無濫交？

唔一定生喺腳架
只係 "通常" 都生喺腳
同埋上面師兄有D唔正確
酒精殺唔到真菌架

你隻手唔似濕疹，加上左右唔對稱，區域性強，好可能係真菌，皮膚癬

買支羅霉樂茶下

想驗證好簡單，臨訓濕濕隻手，搵野包住佢，第二日痕到痴線就係癬

有，以前做廚房唔知係掂太多食物定成日洗手太多，之後用手套揸藥膏遠離廚房少濕水同清潔劑成兩年幾先無事

係汗皰疹:

主婦手唔係咁

I know your feel bro
佢’話’純中藥 我估係真
以前有類固醇個d擦完會變黑 呢隻唔會
我擦左3日已經見到明顯好轉

乜鳩都話濕疹 你知唔知咩係濕疹？

暫時你係香港只可以買到第三種

第一同第二係日本托人買
雖然第二個種香港都有出
但聽人講日版同港版成分唔同
所以我都係會用返日本買個隻

我冇你咁嚴重
我右手所有手指都係咁 但我每次洗完手都搽凡士林同埋唔用鹼液 會穩定啲 但依家仲未好返

細個都大
應該係濕疹
後尾大個就無咗

有

我同你一樣

但係淘寶藥物唔可以直接寄香港
要諗辦法先買到
thanks anyway!!!!

鬼唔知阿媽係女人咩醫生
唔係係隻手性高潮出水呀？

病發前後有冇發燒或者淋巴漲大? 如果有就即刻去睇私家免疫及過敏科

去醫院check下，驗下係咩好啲啵
我由細到依家廿幾年都有濕疹，但係我諗處理依啲感敏皮膚都係差唔多㗎啦
*換床鋪換密啲，平時一星期換一次，嚴重啲就三日好換啦

*盡量早睡早起，身體免疫系統好需要你早瞓最遲十一點就好上床，但係我都唔知點解成日都搞下嘢就一點

*用凍水沖涼，最多用微暖37度水

*開冷氣雖然會乾爽啲，但係始終都係會令皮膚好乾，所以要飲多啲水，我係斟全熱水 等佢凍，溫度啱飲就飲晒佢，再斟另外一杯，我就係咁全日飲4升水以上

*戒口，必須戒口，食清淡啲，我老母會煲紅豆薏米當飯食，然後食多菜少肉，清腸胃，唔好食咁雜

仲有好緊要兩點係，我老母有自製酵素比我浸濕疹位沖涼，同埋煲艾草水浸腳沖涼係我自己有時懶唔整，家陣轉季又再起返
依兩點有人想知再講

你有無平時好多手汗 有既話睇醫生做個手術 整一整條交感神經就會少啲手汗 無手汗就會無

黃水蒼

抵抗力差

要搽藥膏

德國咸豬手？

睇中醫啦 濕疹同汗皰疹 任你講 我幾年都係咁 但無你咁嚴重囉

我都試過好似呢位仁兄咁咁嚴重，試過唔理佢搞到真菌感染，我有次又係用左唔係常用嘅淋浴露搞到隻手咁樣，基本上同樓主隻手一模一樣，所以我咪估樓主係咪用左d咩搞到隻手咁，同埋隻手發成咁，儘量避免食牛，鵝，海鮮個類野，食左呢d只會更加嚴重

我個種會生水泡

你而家用咩沖涼？

咁你依家仲有無用野洗手？
我未爛手之前又係鐘意用洗手液洗手

搽一隻叫做Podophyllotoxin嘅藥膏
用三日會好好多

係街無的 係屋企用皂（感覺上無咁多香料）
洗完手一定要搽cream

利申 我唔知係咪皂對主婦手好 只係我覺得低刺激d

Ching 咁你最後點解決？

我最後去搵個醫生，個醫生唔知幫我打左咩針落我隻手度，跟住就好返好多，但係我一到夏天就會發少少出黎，塗下藥膏就好返好多，我又係一食香港d毒素牛就會好易出，反而食日本牛冇咩事

有無醫生名收費如何？thanks

lm

香港大部分醫生都好廢
除咗傷風感冒之外 成日斷錯症 害死d病人

試過
睇中醫係免疫系統出左問題
戒菇/海鮮/糯米
有時間做多d運動
西醫無用
我叫做好番左，但有時都會翻發
但唔會好嚴重